「同一日」地盤工人高處墮下不治無人理，行山港女死咗就咁多關注

啟德一個地盤有工人懷疑從高處墮下不治。勞工處表示，已即時派員到現場，調查意外原因。

事發在早上約9時半，現場是承豐道21至33號一個樓盤地盤。該名工人被發現倒臥在工地，昏迷不醒，送往聯合醫院後證實死亡。

地盤工人辛勞工作墮樓死無人理
港女行山去玩死鬼咗就咁多關注
香港人不值得___

五毛又出黎引戰

無人理無人理
你而家未理緊囉，定你唔係人？
兩件事都唔同性質，咁都要撈埋黎講。

啱
香港人辛勞工作身忙性質的確值得關注過港女去玩死咗好多